有冇人同意將Got7變做Got6?

發覺jackson愈來愈唔掂

蝗+耳?

支持！！

護旗手

上次佢pk覺得好心涼

第一次睇got7已經唔鍾意Jackson
好油膩